發誓今生只嫁勇武巴

絲打可唔可以發誓寧願單身一世都唔嫁勇武巴以外既人

我發誓

唔好意思 我有男朋友了